Fifa19 UltimateTeam 討論區 (150) 係咪出totw sbc?

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7. 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack ，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

8.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

9: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

10: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

11: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張藍色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

12: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

13:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

14:點解有D人用KANTE打前鋒 C朗打CM?
答: FIFA 19可以入場十字制直接轉陣 預先SET好戰術就可以夾好FULL CHEM入場再轉位
你鍾意C朗轉去打後衛都得

15:抽到硬吹walkout又入唔到隊點算?
答:QUICK SELL囉屌你老母 抽撚完仲要PO圖扮慘

16:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

派獎時間
SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晏晝4點

猩猩等我湊夠11個人先要

我啱啱都換咗85rio同舉手
難得嘅換人 但仲未有機會試
幫唔幫我試吓

我ok ar但隻raul 未識用

你會下猩猩先

講明先 block 柒左我搵到個post 就搵人再開新

今晚？

為左 de gea, 未有錢換icon，應該由華拉尼轉拿祖，比基，定Azpilicueta 好，真係頂唔住25

今晚ok 聽日放假 anytime ok

9點半~10點倒？

np

BLOCK左你果D直接SEARCH POST都係會搵到的

原來係咁 因為上年好似有人話搵唔到

btw 希望EA員工放完假補番個 dynamic image

vvd 190k

啱啱入左隻86Lala
用咩chem

F2tekkz

都係shadow或者anchor

佢今年紅卡真係一張好野都冇

EA迫害
心理平衡返啲

新po留名

745準時直播抽top 100 rewards

干蛇用落覺得唔值成500k

ben爺就物超所價

小弟新手 唔想太功課
兩隊輪住踢
點執好 定係無得救了

平時用開禁區頂健康踢

Kdb 同pogba 宜家放 啱唔啱時機？

紅卡已經好多星期都垃圾 屌佢老尾

干sir點都overprice架啦
其實應該值380k~400k倒，但咁大需求應該難d
ben爺就真係冇得頂 仲要西維爾杯

祝你抽到普巴

你頂升嘅大把可以升
屁馬 世3 kante ben爺 干sir ddg嗰d你都未有

應該執邊到先

成手貨等出sbc

覺得佢好慢同好懶

拜山同佢一左一右 完全比下去

錢唔多應該玩一隊好啲

建議冇乜錢嘅情況吓玩一隊會比較好，咁成隊個實力就會好好多

打埋今round wl
有三個星期無得玩
希望打好啲

cm嘅話肯定拜山好d

有人中伏

原來呢個psn係呢到巴打

We need to ...

可唔可以比d正評黎安慰下

想刷週任，係咪改home win

放ps4 稅後300k $240

有lala

我有丹狗啦

想問下而家出左幾多隻swap deal player
好似miss左咁 有冇做齊既巴打數下有幾多隻

14

想入翻隻icon 換邊個好 baby blanc? Raul?
個人想換走基士文/verratti

有有人刷任

紅卡 gotza係咪冇用

我覺得利華度好好用喎， Loan 左二十場返來用，雖然 2 wf 但佢好少用右腳射波，左腳勁到🤤
有啲想放左 Mbappe 整佢😩

負皮巴打 POGBA

pogba

巴打得償所願

top100唔係有運咁簡單啦

得9隻 唔該晒巴打

靠臨尾隻pogo 反cup EA，好波！

睇人開普巴都好爽

巴打yes！！！嗰吓完全感受到嗰種興奮
恭喜

手機開唔到條link，恭喜巴打

巴打係咪前幾個post上咗e1嗰個

有冇巴打分享下指令點set

有無89 cruyff食評？
想allin 佢

多謝巴打們支持集氣

if auba正到

本身有紅卡沙拿 點知又中多隻普金沙拿 又係硬吹
要拎去sbc 好浪費

搞到我都想直播開

做2隊回氣

窮撚 唔夠人開多隊

Congrats, btw, 隻馬基搭干sir 好用？

屌開左咁多包得隻silva都灰灰地 紅辛度又入唔到隊同冇中冇分別 反cup ea幾開心

我係因為冇錢先用黎打幾場dr 答唔到你 今星期應該upgrade上86

同一條友可以兩隊㗎

唔識 錯左唔好屌

巴打 想問你係咪412122陣 放隻拜山落cm到 有冇食評

利申: 想買 個陣又同你一樣

就算放得落兩張squad list應該都放唔到落去sub/res度回體啦

自膠先

咁隻馬基呢？

用落同想像中有出入
見你地吹到行一行

你想像中係點先 干度而家係太貴 但唔代表唔勁啵

英超陣左右閘慘到

姐係真係焗住拎黎做sbc

用緊futmas果兩隻

想問入場打4231，魯爾個位轉牙朗/prime亨利係咪big upgrade? 魯爾除左身位唔算好其實都幾滿意，本身都有potm但嫌轉身太慢finishing太柒...亨利balance低問題大唔大

+2”
我94” 鳩斬去前面
兩傳去返我禁區
之後開波隻CB未返到位
單刀入一球 屌

到底係EA 個server 廢定我部ps4 虧？
剛才打DR 明明贏緊但人地開波嗰陣定咗格，最後仲彈埋我走當我輸
明明5格

你當walker死既？

用futmas華西好撚過

我覺得抵用 鐘意佢多過blanc 佢= strength 勁d既kante

3100 掃左40隻carvalho

見親home win我都冇次主場

都好耐之前 個半月喇

for totw sbc?

唔關ps4事
我岩岩換左新機都係一鳩樣

搞咁耐自己得一場

其實我覺得掃左賤奴 同法比好d，futmas果陣呢兩隻賺到千幾兩千，carvalho個國藉太難中大獎

利申渣住40-50隻carvalho 塞住晒d位

睇你咩陣
451直連馬列斯
我就唔知獌有咩勁右翼

我玩英超陣任連都得啦
但成個聯賽84右閘最勁 好悲哀

IF son打右翼有冇得諗？用緊ST包皮 RW mahrez 攪到是但一隻要7 chem

我都諗緊買if son/sif salah黎打左/右翼

真心勁

大家下個位會upgrade邊隻？儲緊錢 暫時得三十萬

而家買普金vvd好定儲多少少錢買if/sif

有無巴打陣間得閒玩場
利申得d4金2 想學下野

但係SIF mahrez 右翼左腳又好難得

D5料可唔可以同你打
想知同自己個差距係邊

用緊普金vvd 覺得都好夠用

人地比賽都係用WALKER

唔知啦 可能我用得廢

巴打 岩岩輸左比你

推

牙朗張otw會唔會更新半身相？

用左if pogba 幾場打dr

主要cam 食deadeye 4231

感覺一慣妹下妹下

暫時感覺射波 交波都upgrade左

尻下尻下但又成日mvp

700k 入今次要早d做決定keep唔keep留隊

隻son咁貴
做左futmas son 個心都冇咁痛

今日贏幾場都有d運 波追人咁

同埋見有ching 諗緊砌唔砌李華月

我就覺得呢個隊員好特別 玩咁多人但少同類型球員

右腳未至於二星 感覺三星

右腳勁band 都入唔少

左腳更加唔駛講 勁到仆街

呢個價位 絕對合理

我食engine 打 右cam or 中cam

邊位巴打wengerbye9bye

futmas個隻廢d
平d合理呀

好撚好用！ 位置感一流，用波又好

91果張卡雲尼有冇食評？
睇stat打柱躉好似唔錯，又可以連屁馬包皮蘇咬

愛記下個禮拜一定有IF

有個巴打日日屌 問佢

100萬 我買尼馬IF了

試左rttf james ,果然冇伏
之前有巴打話打4231 好健康 , 但我個隻成日唔現位搞到冇得射
之後轉番41212-2 擺佢係cam
勁到仆街, 遠射/健康射都屈到傻,傳波又準,又唔慢
16萬抵到仆街

砌900k 仲有機會中icon tim

前提我都有neymar 7 chem 照用

力量咁低點做柱 得制空勁
叫做中價前鋒對得住身價 但唔使諗佢有利雲so9咁勁

想問下如果儲夠2000分但係唔玩fut champions 下個星期會唔會無曬啲分

untrade 貴左100k既不了

唔啟動資格可以hold住2000分
啟動左就冇

李華度真心正

Thanks

Digne 2g IF硬
法國隊又多一隻閘

佢果場打中場

Push

睇livescore好似係343
希望當出lwb

週中比賽會計嗎

除左尼馬世三icon有咩左翼打lam好用

細哨

老細 唔計icon得唔得

KDB

MANE?

美鈍斯 ？

點解我個4231咁撚闊

啲cam st 個個成碌木咁等波到

計邊場純粹睇ea心情 好似國際賽期咁

加上而家德甲西甲歇冬 機會都大d

上定下，好似無得用西甲中堅搭ddg

上年朗隊週中帽子戲法都出到
而且EA本身其實都幾偏心愛記
黎梗星期六日冇話有太多水準表現球員應該出到，又或者digne下場又入波

其實pro 個班人都成手icon
仲想開啲咩出黎
成日睇佢地開啲勁野出黎扮到好激動
但佢地根本都唔會用

唔會有人嫌錢多

何以見得偏心我哋

D大陸人隊輸兩球就走
真心識玩
唔夠打就走，唔洗勞氣
遇著廢過自己就做下鳩屎野
咁先係玩遊戲

開twitch見佢到 OH~ OH~ OMG

中撚左st messi 之後繼續用真朗

呢個鍾數market有一千萬張卡
都幾少見

Up

試試先 好似ok

就算是但中隻WALKOUT 佢地都嗌

通常正選11人totw先有半身圖
愛記幾張唔係正選11人totw都有半身圖

話時話今個禮拜totw冇半身圖嘅

ea員工放假

又真係喎

呢D就點都要扮下野 唔係點呃views

Rm有無推介 用緊包皮 打法cut in

If包唔係最終目標咩？

想問干蛇個個歐霸卡
係咪會跟晉級加數值？

終於d3到 買左隻尼馬逼自己用skill move 最後個場靠佢邊線係咁iniesta move扭入去射

CASTRO應該係最好演技果個

best

李華度擺右邊

屌tif lala派完彩重升緊
真係等WL完SB派彩先算

我用lala stay back佢都成日向前跑 失位比人落底

sif好少喎
同埋佢回身追都唔難追到

11 pack 0 walkout

D5 差一千分先打到weekend league 大約要打幾多場

有400k仲可以點upgrade

贏晒咪 16場

邊爐out
其他唔洗轉都已經upgrade左

邊爐轉干sir?

屌要咁撚多架

你睇吓贏1場有幾戈wl pts，之後計返咪知

有七十萬 all in買尼馬定買kante加hazard?

睇下你打咩陣 用緊咩防中
唔缺既就all in尼馬

我用馬些路同lala 兩隻att都H 球權一係自己手就好似打到lm rm咁

最慘係失波唔會追番 要自己控。

我一控cb去包位 佢哋就慢跑 cb自己又唔識包位

fekir/payet/thauvin 大家有無食評？
要用lala連，但連唔到包皮

控cdm包啦
控中堅好易柒

433(3)定4咪得

好 唔該巴打

比人爆緊邊喎 唔控cb 比人斬燒味又得 彈彈波又得

好後悔無做聖誕古

uel 干sir 同普巴 邊隻打cdm好用d
有冇人分享下

贏就65分一場
敗11分

其實唔係好勁

想用呢堆人

而家要用if dembele 感覺好似聖誕古勁啲

哦 您指您無包皮 ?

IF Dembele唔差
射波比想像中勁 6萬抵玩

我都想用包皮，但kane un吹，三隻聖誕人又唔想浪費，但一定要一隻中場走先滿chem

7CHEM LALA 夠唔夠

好似無long shot

有無人CM用過uc live lingard?
18萬玩下抵玩？

係冇乜
但搵佢打前鋒都有D驚喜，禁區內射波都好準
最緊要又係左右腳都射到

Kante or
Laca擺CM
或者是但一隻MC 既中前場都夠
您隻包皮一擺落去同lala連就full chem架啦喎

難得揀untrade 居然岩洗

叫home win永遠都係away

冇人比我刷

尼馬+尼恩高蘭+IF VECINO
HAZARD+KANTE+MATUIDI
點揀??

基沙文 古天奴 沙拿 點放入同一隊 Full chem?

451搞掂

上左d2一日
都係算吧啦

比猩猩10分鐘cup 3球

跟隊

要放棄隻聖誕人

89 Koulibaly 好撚勁,坦克車咁

sandro 380k咁撚貴

你同猩猩玩場先

用緊lan線玩 有冇人可以話我知點搞？

隻IF一出果陣都係成30萬...過左一排都跌到23萬到

簡迪 世三 牙朗 包皮 KDB 係唔係擺唔埋一齊

呢兩隻防中會唔會玩完 定係將尼馬換世三kante好

諗住由cash撚轉會去un吹大軍 點睇

唯有睇下有無totw sbc

用馬列思就唔洗包皮啦

包皮st

4321
lf 世三 st 拉比奧 rf 包皮
kdb 簡迪 c朗

標準答案 lala 包皮
咁包皮st
Neymar ben gor ram lam

Thx

仆街要玩pro club 猩猩12點後得唔得

有無巴打可以幫小弟刷場卡叔
爭一場

個倉就黎過1000個球員

長期1500up

邊個好啲

放哂d金其實最少拎番二三十萬

驚呢度兩隻防中出事

Havertz都幾勁

Sor巴打啱啱先收工
我返去add咗你先 你一陣仲打唔打

儲pack等toty

呢個都得

好咁買普金算

今晚試吓先

猩猩條仆街都無放假 又抽中trade lala喇條仆街

okah
到時msg我

屌你老母
futmas古一招垃撚圾到閪咁

巴打們我應該揀邊個option

打防中拜山勁過matuidi?
啲防守數值睇落有啲低

收檔啦 傻閪 kihongnh

而家入咩貨好？

三萬蚊係咪咩人都買唔到?

隻野前日跌穿5萬今日又升番上7萬幾

幾時放最好 嚟緊有冇sbc

Lm

西甲撚表示dllm

有2788個球員

英超閘最慘

冇錢做92 Raul 有冇88食評

我覺得好用過包皮
上次更新完，包皮射波變得好軟

真心問定膠先？
Btw你日日都出圖，我覺得你好快會被人永久封鎖

干sir 好穩

終於到我中icon 雖然係baby icon但都好滾動

正正經經用丙朗咪用Baby真朗喇

kante 用咩chem好

多謝大家，終於刷完任了

岩岩玩左場draft 70分鐘輸到0:4
跟住反勝6:5
下一場對住隊三人既
完全無得打

shadow

ST SON值唔值

thx felilwang
easy win

俾個正評你睇下幾時到我

if pogba 好撚勁 carry 我連勝呢度既ching 四場

強烈推介

認真呀 糾結左條防線好耐

比你推薦完個價又升多十皮了

岩岩pogba轉干sir無耐，唔通又俾IF 妹巴反超前

笑死, 紐亞同以前隻舒米高ICON有得揮
連續射3次, 隻紐亞呆撚左企起度

射波 俾波都 明顯upgrade

轉埋半身相就升多100k

呢條友做咩
岩岩輸左佢

cam 好似正d

蘇斯克查 大解放

if pogba cam

rttg 干sir if kante

CAM無位俾佢了，untrade KDB 升左做untrade Futmas KDB

一中 untrade深似海

無半身相唔想用

射波真係勁左?
我果隻普金真係唔識射波咁...頂佢唔撚順

羸佢兩球
臨完場pause 3場
唔緊要，我大把時間

＊pause 3次

食sniper or deadeye la 會好dd

我隻普金食HUNTER都仲係廢到仆街

成日健康射飛機

1-1.5m icon假9，除zola外有冇更好選擇？

If neymar
丙朗
包皮
你地食咩chem?

迪比亞路

一定要加finishing

hunter 無用 幫唔到佢

抽7500好這抽50000

過

細路

想問下賣左佢好定賣UcL Benzema用佢好？

細路m/m打前個存在感會唔會唔夠zola 好？

硬吹黨

我用歐聯版 入場轉ST 咪一樣

換下先咁

可以set假9，佢就會成日返後one two前插

有冇CHING 刷卡叔

成日想做波比隻細路
越做越差

+1,2格真係咁明顯upgrade定係心理作用

1) pogba 上if
2) mbappe 上if
3) if hazard 換 if neymar
500k 筆直邊個選擇最好

真係唔知 成日覺得加 chem都係鬼鬼地，都唔知係咪咁大功用

下禮拜試下硬吹 吹次次冇好野

if hazard 換 普金neymar
淨低點洗都得

想同猩猩打場

Son 打前定翼勁d

比大家揀

普金 阿古獸定蘇九好

Kick off goal真係好撚on9
十個有八個都係一開波就l1+x前面三個係度彈彈彈入去
然後啲後衛無啦啦小兒麻庳又點tackle都落番對面腳

前

lm

差唔多價 買阿朗定92 RAUL好?

波叔你地要黎打咩位？

CM 位
85 Seedorf / 90 Lampard / 88 Verón
邊隻好D ?

廿幾萬，依家買到冇哂金
等SBC ......
英超，西甲
開
開
開

fekir/payet/thauvin?
邊隻好？打cam

佢普金遠射勁到爆, 係可惜唔夠靈敏

上年4月先出呢2個聯賽SBC....
希望今年早D出啦

依家私人放coins係用咩方法放
再玩落去遲早爆血管 準備棄驚走人

岩岩中左 tif Lala ，
應該等到明晚放/ 現在 200000 buy now放好？

打cam唔夠爽
打st又好哂料

兩難

@snooze76

PM 傾 !

qs

我依家就係咁

又要快 又要射傳扭 又要45/54
全部300萬起跳
有隻速度靈活差少少 但1.6m
算係咁
等得閒再研究下咩位最發揮到

2mil budget買icon前鋒有咩推介

2.3牙朗

fekir

Prime Henry 雙前要點set先發揮到
試過潛後同假9都唔順，要試柱躉？

if pogba + prime 謝4 玩4231 雙cdm 會唔會死

波叔

不如問埋聽日食咩早餐午餐晚餐
乜鳩都問 你玩定我玩

想問如果入場前古天奴打LM, 入場之後轉打CAM 會唔會扣能力?

入場點轉都冇所謂

研究左成晚ICON，除左幾大神獸之外，大部分1.5-2m既都會問自己 “到底隻野勁唔勁得過d top IF...”

用過唔係好啱手型咁

事實係勁唔過
純粹過icon癮

普金屁馬定IF 世三好？

感謝

Icon價值在於任連

個市全部又升番曬
另外想問冇做futmas哈基美
德甲中堅大家會用咩？而家用緊futmas boateng+if stark
唸緊轉唔轉totgs hummels

哈基美姐係akanji

答單問 用緊if世三諗緊轉唔轉

識SM就屁馬

4星5星會好大分別？

神器無啦啦又上返
仲諗住2點會唔會又跌再入過

Totgs hummels不過不失我用佢拍 futmas akanji幾好
反而想知futmas boateng 點，因為170k廢事做又唔用

tah + boateng, 其實我對中堅無咩要求 反正要失就失架啦

屁馬做SM係會順同快過其他人
再加上雙5星任你點射都得
夏神護波就可能好D

屌記錯左第2條友sor

反正有閒錢 入隻試下先

Hakimi係閘

保定冇咩特別 高波頂曬 又冇派過膠送12碼
食影子都叫快 得閒會幫手補下邊路位 角球都入過唔少
開心使用中

有邊啲神獸

懶得串英文就好易成日搞錯 唔該巴打 唔係自己柒左都唔知

Tah 高係高，但防守認真麻麻

我由世三轉尼馬

totgs hummels 好用

全拜仁

巴打貼德甲陣睇睇，大家研究下
我而家愛上德甲
好多平野好好用

TOTGS Hummels之前d巴打都話值，話佢企位靚出腳準
但家陣升番上14,5萬已經
上兩星期好似仲係10萬有找

嘩if hazard創新高

有無巴打有 rttf pulisic 食評

岩岩賣緊張if stark , 準備換totgs hummels
之後想入張ucl live rebic 頂werner , if werner 太貴
龍就想等neuer回落先換

個陣用緊普金hummels所以未覺得要轉
之後拎左張hummels去做sbc搞到而家個位吉左
如果跌到12萬左右先買

尼馬7chem, 轉世三就full chem

仲以為你會用梅拿打假9位tim

本身係 拎左黎做sbc
等佢有if先買番
其實梅拿好好用 走位好靚
後上入波能力又高

唔會連續3日咩sbc都無掛ea

今晚咪mm

UEL 干蛇係咪會好似rttf 咁 晉級就升數值？

更多巴 而家入咩好？

我因為紅卡玩德甲，得一次抽到最靚

再唔出upgrade sbc 我就忍唔住放哂d duplicate 換錢

你啲卡仲齊過我 我紅卡未中過德甲岩洗既人
Btw 右閘要換 聖拉太撚矮成日頂唔贏

同埋國師打st位好慢下 推reus上前喇

CM位PETIT勁D定SANCHES..

咁樣中間會唔會被中出？

一開始9萬添
隻野勁就一定唔係勁架啦
但係勝在拜仁三角完美線
其他野任你HYBRID

DR想放下水都唔得

見到D西人又迫我認真玩

我出出入入都係揀番totgs hummels

普金推介到呢隻

88列卡 prime 希亞路都唔用 用番佢

德甲後防真係贏neuer 勁過25好多

右閘vip,信我，之前我用其他chem 成日輸佢，過左一輪用shadow次次都守到人又包到位，頭搥有Hummel 幫

petit la

價錢爭咁遠

干sir 就可以同petit 爭一日之長短

William先升500

本身我都係用聖拉 而家轉左用if calixxxxxx
順手十倍 可能太家對閘要求唔同

近排隻st包皮好似隱左形咁 潛入後方都唔向前走 冇哂d斜走位突破越位 要上腳自己扭先有波踢

講CM 拜山真係好勁

petit 打cdm可能會勁

屁馬 無得傾

就算 potm 世三都低普金屁馬半格 個人覺得

國師我打假9，會出返去幫
雲拿一個夠殺

更多巴 食左宵夜未

請你

ddg係咪都係食basic ？

諗緊rttf vvd
今日入好定星期一入好
係咪抽到星期一？

全部basic la

btw 黎唔黎?

俾你sm埋就訓

難得今日未輸過

我想同你打場

啱啱玩完pro club，依家肚痛緊
痾埋就得

可能你贏

幾時比我覆桌

你咁勁

7chem neymar/full chem hazard

屁

依家得

7 chem neymar la

我世三有愛都要揀條mk

邦老師同Benatia其中一隻換基亞連尼係咪好D??

早兩日590入咗 反正唔會放

玩sm 屁for sure

基亞盡量唔好用

是但用一隻換佢

痾堆，同猩猩打完就覆桌

攞你試尼馬先

我都要試rio同86lala

D3唔小心5連勝過咗上D2條線 即刻送幾場先

而家就係用緊邦老師同Bentia拍檔
都幾穩

留d2囉

D3 Rank2淨係打wl都夠分 舒服好多

invite 左

等多我2mins

射波差d feel囉，食左死眼

嚟緊

想入新個期嘅if炒嘅話 咩價為之低
81係咪 11k左右？84就20k以下？

你再invite過 ？

做左意甲sbc張紫卡cb 好似有啲伏

Bentia 高列巴利都唔錯

好撚勁 意甲第一中堅
Phy pace defend都係意甲top 3

高列巴利普金都好吸引

普金係咪都唔錯 ？

用佢配埋張ucl漢奸

德甲後防應該點砌好
聖誕akanji 應該夾保定，定係totg武士

兩個都用過 感覺武士守得穩好多

剛剛睇左totg武士個價, 一日升幾皮

唔介意卡面既話用普通藍卡都得姐

好唔用Zola 換李華度

藍卡同totg同價 唔知點解，futbin睇

koulibaly
benatia
manolas
bonucci

兩隻都好

竟然

有冇巴打手持otw牙朗
如果出totw牙朗呢張otw會唔會有相

猩猩good game
你唔好彩 中咗次柱

干SIR唔太岩用
諗緊同一個BUDGET C朗+SANCHES
定係PETIT加CRESPO

巴打覺得龍門中堅 意甲組合好用定德甲組合好用？

龍門得甲完勝
中堅意甲贏

sam gor玩唔玩場

好呀，你邀我？

普金垃圾 周身刀無把利
佢贏左在平均 普金冇buff就變左無樣突出

覆桌乎？

屌你老母呢排咁多鳩屎彈彈波

等我打咗艾加巴先 ？

舉手太屈機 意甲中堅再勁都抵唔過龍門差距

in jor
我隊野唔撚齊腳

中堅好似西甲贏
ramos varane godin rttf nacho

咁用紫卡cb搭benetia定邦老師好？

舉手真係超撚勁

最好出路肯定係hybrid
neuer+totgs hummels+一隻快少少既中堅會好d
不過要有一條橙線俾hummels

又出TOTW升級

有無巴打整左prime rui costa，好唔好用有啲想整

好多sbc!!

Totw

我會揀Koulibaly
但你二揀一就幫老師

但係neuer + TOTGS Hummels + Boateng 穩唔穩得過皇三角，ramos + varane 用落真係好穩陣

咁換做左 唔同類型

各有各好

好撚灰

高手世界就係咁first time finesse

totw sbc

大家堆84神器 目標價幾多

d要求低過上次bf咁多

個totw係出過既都會有機會中？無寫到係咪active

移龍

來了！

神器唔知會升幾多

Ramos block波係勁 真係睇你防守勁唔勁 neuer好多神救

屌中標題

準備燒哂堆廢金落意甲upgrade順便解埋史堅拿sbc

焗落一隻icon係cm/cdm位
但我451仲要顧兩個邊路

所以平少少 25圖+varane+godin/kimpembe算

current TOTW，佢講到明可以save for later 即係你幾時開就中果個星期既current TOTW

UNTRADE TOTW好撚抵做

sandro快d跌穿300k

轉左Ramos + varane之後要麻煩個龍既機會細左，但係真係煩到個龍出事機會大左

終於中 係咪上到5000

都ok既
萬幾蚊搏一次

諗住洗晒d untrade做一堆擺係度第時開

做幾個untrade留黎解icon sbc都好

窮撚未用話皇鐵三角，但舉手神救真係好勁

今個星期totw咁差 會吾會冇咩人做架？
相比起上次果個差好遠

用晒d錢買野先

今次要求好似仲低過上次BF

今個星期唔差啦下話 普巴lala sandro son

83一樣姐

gg

我可以開包了

之前salah 果個好好多
仲可以抽反之前啲totw

good game

高級聯賽之前bf係呼都冇限rating ？
咁易做既

更多巴d84放咩價，search 落buy now好多好平，係咪照放高搏人亂買

巴打同我打下ok?

我再練多兩年先

我放6000

上次TOTW SBC搞到破產咁滯，今次不了

不嬲無限 必要rare only

走唔走到?

試下

等我同 月牙巴 打咗先 ？

神器？

好呀 我加你PSN先？

Gogogo

係

呢個TOTW UPGRADE會開到邊D IF ?

得咩

好呀

你幾時開咪果個星期既IF

我見上到4700 無人接

紅卡son

聯賽sbc做邊個好
bf做左法甲好伏

升下先啦 邊有咁快消化到

更正 有人接

J字頭

又中多隻國師

等多3個字先

屌 做乜撚野

是日第三隻

果斷賣人算 之前中哂伏

Untrade⋯
出暗字法國仲以為是普巴哥

不過唔岩用

Ea係咪食撚左我張卡

Lala 跌到仆街

根據上次經驗
想問下D 84會升到咩價位
同埋依家放定聽朝先放好

想問下神器係邊隻

西甲陳偉霆

第一包就walkout
點知西班牙右閘

唔該曬

76 既IF
仆街EA

忍唔住開啲totw包 有堆神器擋一擋我

唔會升
垃圾TOTW WEEK
基本上做黎係FOR ICON SBC 用

㩒到bid唔到人
有冇解決方法？

西甲upgrade

有冇咁易中
岩岩見樓上中lala同snadro
即去做一包就中左

一抽untrade

League upgrade只會出普金，
200k以上既卡
英超 - 6隻，最貴394k
西甲 - 6隻，最貴907k
意甲 - 2隻，最貴cron 2m+
德國 - 零..
法甲 - 得屁馬包皮

好似西甲最抵搏

屌你老母得啖笑

上邊唔係有人做西甲開ben爺咩

西甲疊rttf
牙蘇 岡蛇 benya luis 同moreno bor

岩岩出完post 就見到 咁要加埋依家仲係pack果幾張卡

Same

咁姐係計唔計埋IF 諗緊做TOTW定西甲
我想抽RTTF SO9

神器嚟料

咁死都煲西甲，仲好過煲TOTW upgrade
TOTW upgrade係做黎等次勁既開

是日第四隻！！多謝ea！

本身以為得普金，不過上面有人中ben爺，應該全部in pack野都有，咁西甲更加抵做

抽英超抽到水印 黑卡以為普巴
點知科士打

咁我ALL IN西甲博SO9算

All in英超搏vvd

科士打捱岀個水印

西甲好過啦 又有皇三角

做咗4包全部垃圾 我愛ea

good game 真係好難打
-6贏12碼

做左五包 英超清硬吹算

不過ea咁有咁好死比我地中呢啲

我熄機個陣見到你地打到5:5

黑卡出水印好撚on9
唔係86先出

你隻後防黑鬼同埋Ben yedder好霸道

做mm最後嗰一包中 今次仲唔到我

有無咁好彩呀屌

打到加時，再打到射12m
月牙巴真係好勁

列卡特
ben爺
good game

未領先過

列卡特勁到痴撚線
Good game

比你入第4球，neuer企喺度睇波
依家想換ddg

得閒再打過

Alisson Becker

有冇ching諗到如何將包皮 mahrez sandro可以擺埋一隊

用多排neuer試吓先

訓覺 聽日先賣

兩個同位喎清 你要打三後防陣先10chem

神器都係？

包皮打st 7chem都得！

bid唔到野

個sbc有成3日咁多 唔駛急喎
等啲人燒哂83 84先
之後仲可以賣高啲
用翻BF做參考 84 頂價6500 83頂價3500

堆廢if 會升幾多

唔會升到呢個價啦今次
上次bf 加埋幾張勁既蕭totw先多人做
仲要本身個個week任ea出 出到幾張勁卡 先多人做

見到水銀 rttf卡面 已經除哂褲
見到美國

PL upgrade

可能啲人做泥等下星期

Anyway 睇定啲先 唔洗咁急減價促銷
炒卡最緊要有耐性

same

Same too

而家搞到我儲到啲包
如果無野頂住我應該邊開邊做sbc

堅定流呀

96% 82+

忍下手啦 我都有30個包未開

Cls

有隻公廁放錯價 5300 buy now 比人秒咗

有冇咁多美羊

公廁

阿古路定美羊

屌你老母連開2包唐僧

今星期堆inform係咪宜家買最抵

出左2次76德國ST救命 唔撚做了

無錢買ddg

玩住if pickford定 lloris好

辛苦了巴打
要你捱場delay波

做左3次 兩隻唐僧，一隻GAYLE 唔做了.....

if pigford on99到不行

巴打勁 good game

son跌啊

笑死我 岩岩個gameplay勁多蝦碌

GoodGame巴打隻列卡特真係好硬淨

見到if 跌心郁郁 想up 隻普巴上 if

咁平用艾達臣算⋯⋯lloris玩唔夠一個月toty d普金又狂跌

係 完全做唔到平時想做嘅嘢

好嘢嚟

League upgrade做premium定係普通嗰隻

Both

心動不如行動

有無巴打friendly

佢隻列卡特痴撚線架

Here psn?

中左3次英人75

已換 61萬

好你少少德國st 76 x2

屌咩由2點做到依家成十包英超 無包開門

超勁

打埋依場就ok

有撚排交任 而家先禁到第30包

我d5唔獻醜了

EA真係唔屌唔得

唔訓都要禁晒佢，平時硬吹咁多廢普金靠呢鋪用

Added

平時開包唔QS全部R2入隊
禁極都仲有

唔知聽日900k可唔可以打包nigger同son

齊齊屌爆ea

有機會

😍😍

目標價 600k

sandro睇個勢似會跌
應唔應該放左張87sandro 聽朝補少d錢入88？

基沙文好健康
巴打好勁

gg
咁啱我隻基沙文腳風順

打唔打場 巴打
Cinnamonsfaded

完全無唸過咁遠都入

其實我覺得張son麻麻地好用

added

ching今朝博唔到大霧咩？

馬列斯啲健康射仲誇 不過比啲後防撞到傻

邀我

搏唔到啦

好似未accept

add咗巴打

應該唔太靈活 ？
不過起到腳應該屈機

下舖ok?

我接受左 邀到嗎？

而家仲執到平貨
咩事

有位咪勁
但佢個模組好怪
啲動作硬係覺得好慢

友誼賽個list搵唔到

用緊otw馬列斯，好撚健康
但諗緊要唔要賣左佢同普金獲加補錢換86lala+包皮

我加你 要重開

samgor rio+rijkaard
硬到搽左印度神油咁

okok

50包西甲 1隻UMTITI 1隻不死人 其他全垃圾
5包TOTW可吹 4隻81 1隻76
EA

我諗有錢既話就緊係換

有無friendly

科士打又出黎fake鳩我以為son/pogba

但otw馬列斯同普金包皮 兩隻人唔同玩法，用落覺得馬列斯好用過包皮

會諗住換係因為覺得lala應該勁過普金獲加好多

都係覺得張IF son 唔值400幾K 普巴600K都還接受到

你邀我 ？

Ok

如果用普金 意甲中堅應該用咩

EA總算做返件好事

manolas
bonucci
koulibaly
benatia

又比色皮屈

等samgor

巴打好波 我中段成場唔知做乜鳩

做左4次trade TOTW SBC 抽到 79 81 81 83
嬲得制用50K抽pack 然後

你係咪之前玩FO3個個J仔

干蛇有頭搥真係屈

sam gor擂台咁夜仲開緊

對住d移龍封遠柱既人 應該普通射近柱定健康射近柱易入d？

依家70分鐘

啲league upgrade sbc 你地係只用untrade card 整定所有廢金轟all in

用完硬吹咪9放

SAM哥輕鬆到一路踢一路玩連登

我個陣仲係麻麻 遲下放返so9 用巴爾

清唒全撚部廢金 50包 冇隻滿意

條後防

咁啱暫停換人

唔理好醜轟哂落去

係 咁都認得

巴打good game

我只放81或以下

認得你英文名 咁岩ac名又係januzaj

gg
啲人仔踢到虛脫

唔該哂巴打

你係邊個

係咪仲打緊
差唔多返到去 想求調教

巴打等我1min，放埋d神器先

ok

唔使，祝你我都抽到好嘢

你放幾多？

打前鋒 if包皮定88raul好

神算子

26萬sandro見底未？

4500

咩pack

唯有用技術搭救

好多平野執

有咩好執 ？

50萬入左隻處女togs 基沙文 5 game 0g0a
應該點用先順 平時用開大巴拿一啲問題都冇

訓醒?

CAM 健康射 最好左腳

Chow Wai .....

Yes

開咗成晚最好都係得呢兩隻

影埋份咁私穩既野...巴打啲危機意識好弱

bid到俾人ban哂

咁平？即刻入隻玩下

但射出黎同大巴拿爭一班
我貪佢有埋頭鎚同h/h
但唔知點解隻人仔硬係走唔到靚位

samgor比ea迫害

更多巴，德國人好似唔錯

又話訓覺

唔好推了 唔該巴打
最多比你地屠下

普金都25萬 if完50萬其實幾抵屌

岩呀 無記錯初期好似幾貴下 100萬？

有無邊位得閒打返場

唔緊要，佢連個鏡頭都好弱

所以打和喇

基沙文 totgs 有50萬咁平咩

更多巴執緊咩

你係咪睇錯 ucl live

張90停咗係4xxk 都一段時間㗎啦喎

samgor個健射

我比samgor射得滿滿的

good game
我到依家都仲未知rio嗰球係發生咩事

神器咁快跌番落去既⋯MolaMola

ea知我廢咪幫幫我

唔會升個張
抺緊汗個張

唔廢啦 都唔算幾攻得入

錫緊個章喎清

btw good game

有無巴打賞面打一場

笑左 個形容詞

打 ？打埋你瞓覺lu

係喎

你條後防太屈了

我係話我唔太攻得入

牙黃換完個兩隻icon cb有咩用後感

我連你個禁區都未入過

invite sent

要食contract

嚟得

爽過varane好多

用落會唔會好鈍

唔洗入啦

靈活過varane

個pack可以留返之後用
d人應該仲用緊league sbc d卡去祭所以先跌姐
佢地d卡用完就要買了

Rio買左85定88

新手想問下可以點執Lw同st 入場想轉4231

頂 我直接set 83 三千 84六千 冇人買

安達臣tif有機 可惜賣咗張otw

用緊曼城巴西龍 點知啱啱手痕買咗隻熱狗法國龍

有錢就敗家Tim

頭先個市仲有得執2.幾k一隻神器

幾時 shit

ucl live VVD買唔買得過

其實點同人搶 我已經好快手速 都係搶三十次先有一次搶到

2.幾呢d要snipe
我見有d3.7都比人秒
更多巴都未放啦

strong hold la ching
基本上3k都唔會輸
俾個市消化下先

Anderson TIF了

有冇巴打試過 87馬列斯 7chem有冇問題？

頭個市太多貨，成版都30sec below
開filter bid價3.5k以下執
好彩先執到2.幾k

兩球姐

岩岩入83 1200-1300任bid

我見上次個市最盡都係3k 6k

同平時差唔多
移左幾球都係輸

兩個totw 76
用撚哂d錢洗英超升級 抽唔到好野棄算

有球first time
同埋我只可以話rio同列卡特 好勁

so9係前面連hold波都做唔到

勁過 varane 好多

最後決定85

媽阿 有超過一個月冇中過接近10萬既野啦
本身諗住買佢 可以慳返

係咪講句抽唔到好野就棄game就會抽到好野

攞嚟打cm fernandinho好定fabinho好
點解後者貴咁多

新手發問
想問下有冇人會等佢出左team of the year卡先開而加SBC D包博中果D卡?
同埋team of the year 卡係米仲有幾日就會出?

打返dr覺得世界好美好

令外搭單想問新個啲sbc抵唔抵做

so9做動作好鈍
3星sm影響好大

1來，2來佢本身都唔係靈活型
要靈活嘅試吓ben爺啦

我想知你fake shot點做
你成日停》推〉停
同你打被你瘋狂變速好難頂

我fake shot成日變左慢動作cup 後

我組織進攻出事
好多時為左避搶截 夾硬傳/傳落死位
如果可以變速 停下推下 差好遠
依家成日要搏heel to heel + iniesta 黎扭
但成功率唔高

踩停嘅話就係 冇推任何方向嘅fake shot
不過我習慣會㩒實埋l1嚟踩停 其實同普通踩停冇乜分別，只係個人覺得順手d

踩停完再即刻scoop turn，依個你應該識啦
有時就會睇時期出d first touch嘅fake shot

其實依d都係功多藝熟，出得熟㩒得快就會出到

希望唔係巴打 終於賣得出

筆直幾多

痴線隻Son又升番上46

等放假練

下一隻up馬尾仔定93爆炸佬好？
如果朗甸就要賣c朗 買多隻best打433(4)
雖然打開412122 但馬尾仔條辮好吸引

補左500隻83

聽日放

練得多出得多就會熟，熟咗就會㩒得快，㩒㩒吓就會變自然反應

好撚賤

細哨應該完勝raul
btw tie仔好型仔

Bid野之前真係要睇清楚

我而家得65k 但係又唔想用曬

但raul untrade 如果433 4
可能就要放棄c朗 前面細哨raul best

83 入邊隻好？

我就覺得唔值得放棄牙朗
不過對細哨有愛嘅話就唔好諗咁多，即換

可以留嘅，不過抽唔抽到就另一回事
toty正路1月中出

咁平價嘅就

ST> Laca/jesus
Lw>Son/mane

細哨用落係似尼馬咁?
我應該要細哨/GULLIT 2揀1

細哨應該動作仲快過尼馬
利申 窮撚未用過，純鳩估

gullit係90嗰隻？咁唔洗諗啦，一定係gullit先過細哨

本來用緊jesus但係呢排個價升到好勁放左 本來我5k入 而家9k放左

GULLIT 90好過93?

bernardo silva係吹定un吹？

咁有錢嘅話緊係入93

你課左個4000啦?

Trade

無啊 佢加左價 課住3m換左2隻前鋒先

都係差1m 但能力差好遠下

你本身個陣45k倒
你本身有65k筆直，夠做

入場轉4231好無

咁要比多少少

新手唔知 乜唔係入左場轉就會full chem嫁咩

係，下面張圖就係入場轉咗陣之後個擺法
換走老母係因為佢打4231前面4個唔係1個好嘅選擇，打cdm又唔夠另外2個好
所以就換做mk
咁就可以有齊前面4個攻擊球員，dembele同fred就打雙cdm

做英超做咗差唔多20pack
得張爛鳩法賓奴奧燒同大量祭品做totw upgrade
做totw upgrade嗰條仆街foster抽咗無數咁多張

啲81垃圾in form多到巳經清撚曬icon 仼既世界級

Sorry想問多樣kompany同bailly分別係邊到

隻84 forster 平撚到 啲人當垃圾咁

30pack英超得隻爛鳩kane

50pack西甲 umtiti+卡斯米路

見到英格蘭國旗都知呢條撚屌
我今日紅卡中咗佢
跟住做完仼好似見到佢6次

巴打好似第2次

做定幾張等有好D既黑卡再做好過啦

4500已經係Carvalho 既極限 ？

抄唔起既

等下啦
咁無耐性唔好炒卡 直接買coins

upgrade pack出唔出普巴同son張黑卡

我4500走了

做到手斷都係出垃圾，投降

我做到成個倉冇曬金卡 今個wl又唔得閒打 都唔知點算好

wl 我一路堅持唔打，唔想星期六日幫ea打工

我都係

抽小好多嘢

你瘋狂做超級short trade 即買即賣?

我打單箭頭有屎獨係咪可以賣咗美羊

我會等 反正一日有sbc 個價都唔會回住

打機姐 開心咪得
迫自己打無用

卡住左係到

可以叫你fd開定新ac/唔玩
我同佢情況一模一樣 sd多兩次信比ea
佢就會再同你講已經check左幾次 佢地唔會有錯
之後叫你唔洗再sd信黎 唔會理你

我用緊

84入貨 上到86好開心

我開game買，幫我睇咗locker 4個月

我果陣入左堆papa 25k入
一路用緊隻 拍85vvd

睇運仔

0課

唔入apo既依家

竟然認得我
好似當年同你試過一齊睇deadline轉會

星期六就要打狗

被屌打，call咗潛艇一唔一齊搭

好 潛到地核

得100k點執好

100k好難執

Tif lala150k好心動

耶穌换if里察利臣
然後

就沒有然後了

因為頂唔順25圖所以賣左佢，點知又中返硬吹

套現左仲好啦

硬吹冇得套現了，又要賣返走de gea

搞一輪都係用番25圖

係，搞左成晚點西甲混英超，最後都係要玩返西甲

係咪而加買最抵 隻tif lala 140k好吸引
但好似無全圖

唉屌， miss左個廢if出貨時機，而家幾十隻廢if擺左喺倉

我146k買左就算 有totw pack先大跌市 我信佢會升返到200k

點解啲coins貴撚到咁

上星期係Fifa hk 買 七蚊
琴日買升左做八蚊

唉屌 唔知出totw 入咗10隻 19000-20000 dllm
有排坐

西甲upgrade 真係會出live卡，出左張st 86,開心左一秒，潛艇個個黎

其實依家咁低入，實無死

係 諗緊入多10隻 定買隻lala
嗰10隻要等正sbc 先有得食

放假多人買未升

87crespo 同88raul 邊隻好

今轉無咩料到

你講totw sbc 無咩點升？ 有一大堆神器睇下一陣仲有無得上 有就放

普金加二十萬買到 if pogba, 正

入84唔係抵玩啲咩

我都廿幾隻放緊 呢轉好似都走唔到 等多下 反而入咗兩隻gotze蟹咗

1隊黃金換個包，未出過好野
將個1隊賣左冇咁嬲！？

諗緊tif lala 同sif sandro 今日入定搏星期日入

頭先sandro 27萬
依家上到28

今日入啦

做三次untrade totw都係西班牙左閘
咁就蝕左幾萬

紅卡抽到慳好多

差唔多30萬wor 點計廿萬...40萬同67萬

有冇人見到今期totw做都唔想做
上星期既話就會狂做

早幾個鍾 62 入左

硬吹 連中到呢兩隻 好開心

賣哂d金卡拎返幾廿萬直接買人好過

唔係75算好

過幾日會唔會比番全身相 pogba

想用untrade做
但23個得4個係有用
仲要個機率呢4個係細d
做人都係唔好咁貪心

做sbc 定開pack 有全totw卡pack?

幾日冇開

75係到

上期有美斯基沙文耶蘇 一定大把人做

家陣升番

我76德國st

拎un吹做兩三包玩下都ok既咁 要中既一包就夠

跟左sam gor 4222
琴日派彩抽untrade中簡迪
第一次派彩中好野就係untrade pack
以後都untrade算
終於upgrade埋

tradable 都係50k到
等trade好過啦

Totw sbc抵唔唔抵做

得個死柒頭 唔值錢

見到d 83 84冇咩升
都知咩事

掂 咁我買coins入雙閘算

我未見過有sbc，都唔太升

過下手癮, 攞 untrade 做幾個

今個星期 totw 垃圾太多

做左唔開包住

Cb保定定曉武士定 if stark好

普金加廿皮又諗得過

8 chem kim 定 10 chem futmas boating

hummels

有冇巴打玩開西甲德甲hybrid
想玩干sir賓爺萊斯雲拿

啲totw一晚跌咁多，蝕咗十幾萬

放左隻pogba 再諗入唔入if好

出totw都預左啦

本身想清晒D 83 84 做晒可trade totw
但做做下發現可trade同不可trade 2種包都冇寫明
而家溝埋一舊 唔知邊包不可trade kick左係度

一推william set咗4200 賺少好多

個價開始上, totw sbc 要做果 d 好多已經做曬

買左coins 入埋隻Sandro
另外想問今期係咪無圖

唔知佢出，仲諗住早買早享受

睇下放唔放得出 有400k係手
放得出就換if 放唔出咪照用
始終想用拖 如果唔係拎左去買簡迪

不嬲升最勁都係84龍門
上之升左成倍 今次都有40-50%
如果成副身家推曬掃幾千隻Lopez就fat fat

86同84 lala分別大唔大 差成10萬

上星期中曬st 阿根廷同巴西
全部射錯邊

84等佢消下貨先出？ 目標5000？

我4200走曬

睇數值絕對值

琴日入左廿隻william carvalho
都賺左30000

唔係掛...

屌 我唔敢宜家買
由20萬跌到宜家14萬
睇唔透佢仲會唔會跌

我有80隻 好彩呢到巴打提一提

仆你個街仲以為所有totw都有得抽
拎住成手Jesus嚇到仆街

反正自用 加上WL我而加買算

無限接近

隻德甲 rebic 幾好用，身位，速度，射術

83 84 放得未？

中間會唔會比人中出？

Fernandez
Varane +25啦

睇你渣邊隻

未有錢

今次啲totw好似唔多吸引咁

想問您地到底點樣farm咁多coins 新手搞左隊又得番10k

+25 係邊個？

1. Get a job
2. Get pay cheque
3. Taobao buy coins
4. Enjoy

加 25 圖

真心唔知邊個

做乜鳩? 做完TOTW upgrade sbc拎到PL Premium gold pack

有冇巴打都遇到呢個問題 而家唔敢繼續做sbc

古爾圖斯

係咪一開始就禁錯左阿

冇可能 我仲一直換球員等佢夠83 rating
而且premium gold sbc要全rare 我submit咗隻non rare花曼

依幾週點睇
對比下 今期好好了

低買高賣

哦

兩隻CDM 夠？

其實我有幾隻untrade 同想用既想放埋一齊
但諗唔掂

IF Ben 耶達
IF 基亞連尼
Reus
Modic

有冇巴打幫到手

還店都係中垃圾

Reus棄啦

81 lala 22k
84 lala 44k
86 lala 145k

同rating既
86 Sandro 88k

Lala照計仲有水位

唔似啦 sandro 出sif先平左姐

有無黑成咁
做5次totw 4次76，1次81

唔係你黑, 出呢d野係正常

正常不過

唔好俾打手影響到啦

好掂

Hi